---
title: "Corps Franc Pommiès : un chaînon à sécuriser"
date: 2018-10-08T03:26:56+02:00
author: "Maïa Ricadat"
preview: "header.png"
tags:
  - courrier
  - Corps Franc Pommies
  - continuité cyclable
  - proposition
aliases:
  - /blog/corps-franc-pommies-un-chainon-a-securiser/
---

La préparation de [la réunion du 25 juin 2018] avec les services techniques a
été l'occasion de  leur transmettre un premier document sur l'avenue du Corps
Franc Pommies, un endroit où on ne trouve aucun aménagement piéton ou vélo
alors que la population s'est fortement densifiée. Ce document n'était pas 
suffisamment abouti, et nous leur avons récemment transmis [une deuxième 
version] le 9 octobre 2018.


[la réunion du 25 juin 2018]: /ca/2018/#information-et-consultation-de-pau-a-velo-par-les-services-techniques-municipaux
[une deuxième version]: pau-a-velo-corps-franc-pommies-oct2018.pdf
